【2230】油麻地站外彌敦道，30架狗車高速向旺角方向駛去

【2230】油麻地站外彌敦道，30架狗車高速向旺角方向駛去

唔該大家幫手推，多謝

推，2215左右先見到有堆手足行去旺角方向

推

2237, 大量狗入旺角站

入左旺角站

入左旺角mtr拉人

太子站個旺角狗屋都有好多full gear狗係入面

荃灣線不停旺角站

頭先不停大叫黑社會，一群狗攞住警棍恐嚇市民

又有幾架，兩架EU車上面坐滿晒狗